香港正苦真係從來唔會令我失望

係我決定用唔戴口罩嚟攬炒，點知病都未染到，正苦個戇鳩就係咁大量引入病源體

係瀕臨失控嘅情況下將香港呢個城市9成嘢停擺，呢舖咁樣自炒法香港經濟點會唔崩盤

真係多撚謝哂正苦，本身大部分人都當攬炒係口號，點知戇鳩淋奠第一個帶頭攬炒

多謝淋奠比機會大家意識到香港獨立係唯一出路

班仆街喺市民生死關頭重耍小聰明諗住hea走人，吊佢老味

關咩事，你個9成停擺點得出黎

祝黑警冚家染武漢肺炎

樓主弱智

放農暦假

屌你啦9成，我聽日要照樣返工呀

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

你咪果一成囉